屋企廢老當道 好撚痛苦

屋企有兩個廢老，老豆就盲信正苦，老母就老豆話咩就咩，仲有個阿妹就咩都唔理冇所謂嘅

話說全民檢測之前我就已經send左好多文宣講點解檢測係廢，特別係佢又插你又要唔係免疫，免費都狗也不屌etc（偷dna冇講，會有反效果），仲cap埋醫生都話冇用咁樣

佢地本身都信冇去，點知隔左幾日，見到林奠班馬騮出黎鳩up又信撚左，前幾日趁我出左去個陣就去撚左驗，仲要捉埋阿妹去 阿妹又冇主見跟埋去

今次真係dna冚家剷，仲要佢地去驗個地方真係有人中左 我屌

證明你成家除咗你都係基因差既人，可以唔使理會

你阿妹幾大？

今年year1

證明你家族都係廢既dna可能你係汁番來唔係佢地生

雖然你屋企人係憨鳩藍絲，不過你又唔洗太悲觀，單從鼻咽拭子攞既sample唔足夠做DNA database，你google下都知，除非佢直接抽你血(好似之前支那捉鳩D未成年男仔抽血咁)

痴撚線，year1都咁撚樣

我老豆老母都去左驗
講到明佢地奶左野我唔會理
講撚左

你個妹靚唔靚

好彩我家兩老冇驗
藍+廢

係就好 但之後咩港康碼就死硬

想理性地屌醒佢

家用永遠都是皇道

我唔介意做人生導師教下佢

你個妹藍底囉 都咁大個冇得變嫁啦

屌你

幫佢轉埋運

我老豆大中華膠
我老母成日信wechat啲打飛機文話中國一定打贏美國
我阿哥就祟拜鄧小平
個老婆仲要係支那婆
家姐聲稱自己中立不過鬧暴徒阻住佢返工搵錢
佢老公屋企人就做支那生意

全家乜嘢類型嘅藍絲都有
我都好痛苦

你啊妹真係典型港豬一個
保皇狗得票率有4成
我好相信有一部分係嚟自呢班冇主見港豬

係咪又肥又矮又哩啡

你屋企都算世界級

巴打生存係支那家庭但依然清醒 辛苦你了

諗返起之前成日傳嗰啲長輩圖，而家好似冇晒人整